6香8港7電9話0幫8到2你9

唔係有毒電話

條仔電話就算鳩數啦屌 我要條女呀